連仔可唔可以改下個評分制

依加只要用無痕睇POST 一樣可以即刻睇到有幾多正負評 係咪都應該改下?